單拖嘅手足麻煩都出嚟啦屌

雖然仲未夠手足
但唔係小貓三四隻架
單拖嘅唔使驚
出到嚟就見到成班手足架啦
油尖旺都要人啊！

屌，單拖都要出啊！

俾啲勇氣啦
出面一大班人
you are not alone！

油麻地嘅即過QE
尖東嘅去漆咸道南
要人啊！

無裝唔緊要架
多你一個好撚多架

推

所有市民、和理非、同路人
理工解圍唔係要學生自己諗辨法
而係我地所有有手有腳嘅人
幾十萬人行去從四方八面行去尖東
中斷Popo 外圍佈署

乜撚野小貓三四隻, 好多街坊冇裝, 頂唔到催淚係後面

真係唔係少人架
單拖嘅襯仲有車快啲換衫出門啦
無時間啦